食自己嘅屎

係咪好味過人地個啲？
想轉口味